Для запуску GitLab Runner на комп'ютері введіть в терміналі наступну команду:

```
> gitlab-runner run
```

Параметри

1. -c value, --config value - Конфіг файл(config.toml)
2. -d value, --working-directory value - Директорія збереження данних. Дефолтне значення: робоча директорія
3. --syslog - Дозволяє відправляти всі логи до SysLog(Unix) або EventLog(Windows)
4. --listen-address value - Адреса (<хост>:<порт>), на якій Prometheus metrics сервер має прослуховуватися
5. -n value, --service value - Назва сервісу. Дефолтне значення: gitlab-runner
6. -u value, --user value - Юзер який викликає білди. Дефолтне значення: поточний юзер

Вирішення проблем

1. Сборка почалася вище робочої директорії - перезапустити раннер і Job
2. Не знайдена робоча директорія - перезапустити раннер і Job
